立場姐姐 回應 印刷品事件 並作出道歉

帶風向失敗左啦 搵第二個Topic啦

得喇得喇 過主啦
去其他po再分過啦

EPRINT印梁天琦都藍？

e-print 老細唔係藍
只係真香港人

你都明知啲人block晒你 好心換下花臣

太急進喇咁快想上位

睇唔到#2

係咪鼻塞聞唔到陣柒味?

Push

梳囉 太肚餓 唔想行太遠

所以就近食左間藍店 希望大家唔好屌